\documentclass{thesis}

\usepackage{hyperref,pdfpages} % Fuer refernzierung auf den namen einer section und nicht immer die section number
\usepackage{glossaries}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}
\usepackage{subfig}

\usepackage{listings}
\lstset{
basicstyle=\ttfamily}

% custom commands, makros, etc.
\newcommand{\FIXME}[1]{\colorbox{yellow}{\bf FIXME: #1}}
\tabulinesep=1.2mm %cell padding in tabu/longtabu environments

% hier namen etc. einsetzen
\fullname{Michael Legner}
\email{michael.legner@uni-ulm.de}
\matnr{800817}
\headline{Proposal for Master Thesis: Development of a Platform for Serious Games with Procedurally Generated Content}
\titel{Proposal for Master Thesis: Development of a Platform for Serious Games with Procedurally Generated Content}
\jahr{2014}
\gutachterA{Prof. Dr.-Ing. Michael Weber}
\gutachterB{Prof. Dr. Helmuth A. Partsch}
\betreuer{Julian Frommel, Julia Greim}
\typ{Proposal for Master Thesis}
\fakultaet{Engineering and \\Computer Science}
%\institut{Institute of Media \\Informatics}


% Falls keine Lizenz gewünscht wird bitte den folgenden Text entfernen.
% Die Lizenz erlaubt es zu nichtkommerziellen Zwecken die Arbeit zu
% vervielfältigen und Kopien zu machen. Dabei muss aber immer der Autor
% angegeben werden. Eine kommerzielle Verwertung ist für den Autor
% weiter möglich.
\license{
This work is licensed under the Creative Commons.
Attribution-NonCommercial-ShareAlike 3.0 License. To view a copy of this
license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/ or send a
letter to Creative Commons, 543 Howard Street, 5th Floor, San Francisco,
California, 94105, USA. \\ Print: PDF-\LaTeXe
}

%Subsections aus dem Inhaltsverzeichnis rauslassen
\setcounter{tocdepth}{1} 

\hypersetup{%
	pdftitle=\pdfescapestring{\thetitel},
	pdfauthor={\thefullname},
 	pdfsubject={\thetyp},
}

% Glossar generieren
\input{glossary}
\makeglossaries


% trennungsregeln
\hyphenation{Sil-ben-trenn-ung}

\begin{document}

\frontmatter
\maketitle
% impressum
\clearpage
\impressum

\cleardoublepage
% ab hier zeilenabstand 1,4 fach 10pt/14pt
\setstretch{1.4}

\input{abstract}
\cleardoublepage

% inhaltsverzeichnis einfügen
%\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
\tableofcontents

\mainmatter
% hier kommen die kapitel der arbeit
\input{chapters/intro}
\input{chapters/statement}
\input{chapters/approach}
\input{chapters/preliminary-results}
\input{chapters/workplan}
\input{chapters/implications-of-research}


% anhänge
\appendix
\input{appendix}

\backmatter			% abtrennung für verzeichnisse

% hier die verzeichnisse
%\listoffigures
\listoftables

% Bibliograhpy
%\bibliographystyle{alphadin} 	% buchstaben + jahr und sortiert
\bibliographystyle{unsrtdin} 		% Reihenfolge der Referenzierung mit Nummern
\bibliography{literature}

\clearpage

\printglossaries

\clearpage

\erklaerung

\end{document}
